行左好多間藥房,終於唔洗醫生紙買到支A酸,KETREL $98

之前有D藥房問我攞醫生紙先肯賣畀我,痴鳩線
呢D規矩都唔知邊D傻鳩定,益曬D醫療集團

講返支藥,係響元朗X-LAND機鋪格離的藥房買,係第一代A酸黎,$98,好平
幾年前買過第三代A酸DIFFERIN GEL要$148,但越用覺得越無效,到後期轉用EPIDUO都覺得無乜效,所以想試下第一代

支膏個樣係咁:

呢支濃度係0.05,有D牌子濃度係0.1,例如下面呢種,濃度高會比較易滲入真皮層

不過建議大家要用都係試左第三代A酸先,副作用同光敏性都比第一代少好多(但統計過第一二三代長期使用功效都係差唔多),相關資料自己GOOGLE下

由於A酸有光敏性,所以我係日頭用SKINOREN,夜晚用A酸,交替使用,咁樣功效更好(純屬個人意見)

想問下樓主咁樣買犯唔犯法架

屌你，人地賣比你
你就放鳩人上黎
你同rose ma有乜撚嘢分別

無開名,方便下其他病友啫,唔通乜鳩都叫人想知就PM咩

白癡真係無藥醫
人哋好心賣畀你就爆人出嚟

爆你老母,收皮啦你

支那毒菇走到來連登爆毒瘡

燒山間水貨藥房有冇呀

因為最近海關放蛇好勁呀聽講
好多診所都唔敢賣

藥房先岩

報咗海關

樓主真係on9仔黎

有冇興趣做埋皮膚科醫生 救埋其他病友

衛生署囉唔該

仲以為係中出藥

叫D毒撚問下可唔可以用處男換佢個處女

UP乜鳩呀你?

覆錯POST.自